戴口罩既全部都係中國人

老馬認同